別講笑 愛sir真係勁過雲加好多

in 愛sir we trust

放低清爐睇睇

請尊重，謝謝！

爆了?

勁撚到

以為樓主唱緊 古天樂既天命最高

如果太叻艾瑪利
云爺爺會無定企

別講笑 呆sir陣閪勁過温加